真心問 有冇人覺得自己同個完全唔識嘅人有connect既感覺？

有冇人試過成日覺得同個完全冇講過野嘅人好有緣 好有connection
成日覺得大家撞到會有緊張感 有嗰種疾一疾既感覺 都已經好多年 但始終都係冇講過野 成日諗會唔會係自己ff

邊個

識左幾年既都唔及唔知佢咩名但啱feel既

❤️❤️❤️

到依家重會間唔中見到？